今朝同yeonwoo行出酒店門口。。。脾wendy車左一巴

明明我地只係去食茶點=.=

A零玖🤣🤣🤣☺️🤣🤣

漏左18+

好快手😂😂😂

A09

掛住你

你跟蹤人住邊緊酒店 唔報警已經好好啦 重想點？

字數不足，不合格

心中想你

距主動約我食撻

冇貢好幻想力

以為係某user又被人打到入廠

下姐係點==

佢一日打我唔死 我都可以東山再起

以為係喪心病狂

條女唔食撻

A09學喪狗開垃圾post

唔好話牙喪垃圾！！

下 姐係點==

fd

我地互相了解

yeonwoo我2婆黎
佢成日同我一齊
點會同你出去

有無比mk打==

Wendy尋晚同我party緊wo，巴打係咪認錯人?